有人影咗今日吉野家megabox分店午飯時間嘅情況

推

有無咁犀利

唔驚
今晚吉邊坐滿返

加多30蚊食放題啦

做埋啲戇鳩嘢就預咗放棄香港市場!返大陸等比吉野大家告你侵權賠錢啦！

又唔駛話唔去既…
行街行到攰 咪入去攞杯水 坐下休息下囉

叫個飯食都無所謂
不過唔知會唔會食完肚痛呢

sor 負皮錯

順便幫佢睇下有無甲由老鼠烏蠅都得

又一城一樣好撚多人排

#恥與為伍

個個坐係度諗唔知食乜好
食物太多選擇唔知點揀

北角嗰間爆哂場

恥與為伍

唔係好信 megabox大多係離地ol撚
大多連吉野家事件都未必知
fact check啦 咪成日一張圖就打飛機

會唔會又有咩撐吉大行動
成班藍屍走去食

果頭返工 平時好撚爆
但我都唔太信

今日出糧有錢食吉邊
但更想用食吉邊嘅錢叫你老母

就算係真 都係一日半日

係果邊返工 夜d睇睇先

push

依個場不嬲垃圾黎
D員工唔做野, 掛住吹水
叫左佢3次都黎整火

平時唔知
但係星期六lunch time一早已經係咁
對面大快活仲多人過佢

話哂肥牛黎嫁

藍屍食得幾多餐?
幾廿歲...
身體頂唔頂得住都成問題
撐咪由佢撐, 一次半次

放棄後生市場揀老人市場?

吉野家真係識揀

之前都會話諗唔到食咩就去打個邊爐食個tea...
依家 ?
不了 !!!!!

證明市民眼睛係雪亮的

有冇多d圖

藍絲廢老？

好波

大家keep著

廢老咁愛國食乜野日式餐廳？

學生 返office 反而少廢老

多啲同其他人宣傳佢用大陸米大陸材料
唔好見日本品牌就覺得安心

PUSH

夜晚打邊爐未又係會爆到九彩

狗飯 不了

megabox........

係囉,有無咁堅

大陸人？廢中廢老？

係附近返工 平時多人到爆撚晒冇位坐架喎

今日megabox吉野家沒有坐滿。恥與為伍。

factcheck

北角好撚多
福建人撐共

個幾丁友垃圾

多謝！！！

繼續罷

都唔夠小人

我冇野講

食咗唔舒服記得打 食環署
28680000
1823

咁多人上連登，BK既咩

啱啱經過上環嗰間都仲係好多人下午茶wo

記得打
1823
28680000
有咩唔舒服要即刻 call食環處 唔好累到其他人

明事理

唔理喇，出左文宣佢先啦，自然有人跟風

上環咁多蝗蟲同垃圾金融財俊

同35知己叫一個邊爐餐，自己帶料去打,記得帶獅子狗

今日愉景新城吉野家繼續爆

Megabox本身唔多人去
睇apm啦！！ 日日爆場

之前喺嗰度返過工一排，lunch time真係唔係成日坐滿架，因為個個都買外賣

你話中環果間分店冇人食就話姐
Megabox 果間...

megabox有幾可坐得滿

Mega box都離地

雖然係好消息，但真係好懷疑

咁好生意？

岩岩經過
其實都係同平時差唔多
我諗因為lunchtime尾
明明好多阿叔阿嬸帶細路食

所以要組隊打機

個個都今日請假啫 冇事既

其實當每一間都係咁既人流
啲路人都會唔想入去 因為心理上覺得咁少人一定有古怪

依間真係megabox?
個setting 咁似葵廣頂樓個間

做得好，繼續推！

只要買一送一，善良的香港人就會原諒佢 (誤

做promotion即刻 坐滿 香港人好現實

嗰度好多自由行

多數香港人

唔好搵張收咗舖影嘅相嚟氹我喎…

加強宣傳啦 希望可以頂耐d

離地唔一定係資產離地
有好多人自以為離地

個格局係megabox wo

呢間似係葵廣喎
第一張圖個轉角位無乜邊間吉野家有
連第二張圖廚房嗰個出入口個位置都係一樣

btw 葵廣壞冷氣 少人係正常的

上次打邊爐食得耐店員話：「今日早收食快啲，間鋪近排好多老鼠喎」

睇埋夜晚多唔多人打邊爐

byw,我都唔明點解咁多人鍾意係吉野家打邊爐

///《拮野家》

利申：做過餐廳、做過 Marketing Agency。老實講，罷食除咗打飛機之外根本無用。一來香港人太多，你唔食大把人食；二來香港人好善忘，罷食完一個禮拜之後咪又回復正常？

所以我建議大家唔單止唔好罷食，仲要叫埋成班手足一齊去食。嗌樣最平嘅嘢坐低食四個鐘，呢四個鐘你可以帶埋公司啲嘢去做，帶書去溫，溫到攰就訓下教。食嘢食得慢唔犯法的，如果黑警夠膽包圍間餐廳就仲好玩，間分店連外賣數都做唔到，上頭實屌。

另外，如果你本身腸胃唔好，食親牛肉飯都會嘔嘅，就千祈千祈唔好約埋你認識嘅記者朋友去食飯。咁多間分店同時有人食完嘔，實上報紙嘅，到時間餐廳嘅 marketing team 同 agency 就會好頭痕，千祈唔好咁做。//

係果頭返工 冇去到吉野家 淨係知今日個food court特別多人

自己食啦吉老闆
咁撚把炮叫撐警個五百萬人幫襯你啦

因住哽親呀班死藍屍廢老

呢樣真

呢間就係夜晚先多人...

好心買個飯盒入去撐下場啦

1點行過明明就好多人

fact check 啦傻西
邊有可能咁少人

而家吉野家就要係靠晚市火煱

藍絲廢老分分鐘攞綜援
撚有錢打邊爐咩
有錢都剩係識飲茶啦

叫你老母

Mega box吉野家日日都無人食嫁啦

唔好意思阻到你
但好緊急呀借個位嚟

好開心見到運動遍地開花，但係！
唔好忘記主線活動
唔好忘記主線活動
唔好忘記主線活動

主線活動先可以匯集更多民氣
向政府施壓

聽日上水見！
後日沙田見！

作為北角人 好心酸 好撚多紅底廢老

屌，依間舖社企黎，一個場同一時間有三個明顯精神或者智力有問題嘅人返工，真係一睇就知我講緊邊幾個，兩女一男

灣仔果間臭到仆街 成陣死老鼠味

On9 啲人企晒出面
邊個夠膽入去食

寧願食屎也不食吉野家

荃灣吉野家日日下午茶排隊排到落夜晚

吉野家呢啲係咪叫上到神檯跣腳

少人過平時好多
我12點幾行過冇人排隊

火滾撚樣，邊個重去食

罷食

megabox呢間極多地盤佬幫襯，咪9up

罷食要keep到先可以重創

大把黃絲仲未知咩事

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

既然咁多空櫈
不如入去坐下飲杯水啦

megabox不嬲都少人架啦

香港人算鳩數啦 當年m記福喜肉仲有無人記得 我就由果時開始罷食到今時今日 但今日仲有幾多人記得呢

罷食吉野家? 罷囉 一個月後仲有幾多人罷呢

未放Lunch。。。

我覺得要行動昇級

一人一memo紙貼滿吉野家玻璃

藍屍去晒邊 ?

平日食開早餐
今日開始停去

合興 上市編號 0047
仲有 超群西餅。

哩張相我都唔太信

唯一信0既就係, 吉野家依家CUT COST 好勁.
飯少牛少, 飯又難食, 牛又多筋

識玩梗係唔止罷食吉野家

用華為手機影？

大家做得好！（鼓掌）
終極目標係要佢執笠

收工行過屋企樓下果間 坐左7成

我就唔撚信呀 lunch time邊間有位就入去食㗎喇

megabox 咁偏 不嬲少人 唔好打j啦

推到佢道歉